{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013959",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002018599?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "목포 오리엔탈 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は16:00で、チェックアウト時間は12:00です。 チェックインとチェックアウトに関する情報は、予約のお知らせで案内されています。 宿泊料金は、各基準人数によって決まり、特殊客室であるパーティールームのような場合には、入室する人数を直接確認してください。 基準人数を超える場合、現場で追加料金が発生することがありますのでご注意ください。 また、未成年者の場合、入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室をお断りする場合、キャンセルや払い戻しはできませんので、この点にご注意ください。 もし提携店の都合で予約がキャンセルされた場合は、100%払い戻しとなります。 また、提携店の事情により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社では責任を負いません。 客室利用時に大型駐車場が完備されており、全客室にはWi-Fiと43インチTVが設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は16:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトに関する情報はどこで案内されていますか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトに関する情報は、予約のお知らせで案内されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は、各基準人数によって決まります。特殊客室であるパーティールームのような場合には、入室する人数を直接確認してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、現場で追加料金が発生することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室をお断りする場合、キャンセルや払い戻しはできませんので、この点にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "予約がキャンセルされた場合、払い戻しはされますか？",
            "answer": "提携店の都合で予約がキャンセルされた場合は、100%払い戻しとなります。"
        },
        {
            "question": "客室利用時には駐車場はありますか？",
            "answer": "客室利用時に大型駐車場が完備されております。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室にはWi-Fiと43インチTVが設置されております。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が随時変更される場合がありますので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 468
    }
}